成車都係黑衫都話無人

差你，仲唔快d出黎